今日過馬路即時罰款 ?

今日過馬路即時罰款 ?

聽到新聞講

全日都唔過得馬路

一早有差佬企係班馬線旁邊

總之大家留意d啦

行天橋啦

12米定15米內無過馬路設施
係可以過

屌你喇
平時見呀sir行咇都係咁過
有d位係無燈

屌試下黎巧明街對出條馬路
一個鐘都夠數

連續 5 日

15米內無過路設施大部份路都可以就咁過